<p style="margin-left:auto; margin-right:auto">Điện mặt trời hiện nay được xem như là nguồn năng lượng của tương lai được cả thế giới hướng đến. Tại nước ta những dự án điện năng lượng mặt trời mọc lên ngày càng nhiều từ các nhà máy năng lượng mặt trời thương mại có quy mô lớn đến các hệ thống điện mặt trời cho doanh nghiệp, cho nhà dân&hellip; Vậy có một câu hỏi chung được rất nhiều khách hàng của <a href="https://www.google.com/podcasts?feed=aHR0cHM6Ly9hbmNob3IuZm0vcy81YWQ0ZDk0Yy9wb2RjYXN0L3Jzcw=="><strong>Gp solar</strong></a> quan tâm đó là hệ thống điện năng lượng mặt trời giá bao nhiêu? Chúng ta cùng tìm hiểu kỹ hơn trong bài viết này nhé.</p>

<p style="margin-left: auto; margin-right: auto; text-align: center;"><img alt="Lắp đặt hệ thống điện năng lượng mặt trời" src="https://gpsolar.vn/wp-content/uploads/2019/11/lap-dat-he-thong-dien-mat-troi.jpg" /></p>

<h2 style="margin-left:auto; margin-right:auto">Điện năng lượng mặt trời là gì?</h2>

<p style="margin-left:auto; margin-right:auto"><a href="https://gpsolar.vn/dien-mat-troi"><strong>Năng lượng mặt trời</strong></a> là một nguồn năng lượng lấy từ bức xạ mặt trời được các tấm pin quang học hấp thụ trực tiếp rồi chuyển hóa thành điện năng. Dòng điện mặt trời hiện nay được xem như là nguồn năng lượng xanh, sạch và vô cùng an toàn, thân thiện với cả con người và thiên nhiên.</p>

<h2 style="margin-left:auto; margin-right:auto">Hệ thống điện năng lượng mặt trời giá bao nhiêu?</h2>

<p style="margin-left:auto; margin-right:auto">Hệ thống điện năng lượng mặt trời giá bao nhiêu là thắc mắc của hầu hết các khách hàng nhà Gp solar. Vì vậy trong bài viết này chúng tôi sẽ tiến hành phân tích cụ thể bảng giá điện mặt trời để quý khách hàng có thể hiểu hơn.</p>

<p style="margin-left:auto; margin-right:auto">Một nhà máy điện mặt trời bao gồm 3 bộ phận chính là tấm pin mặt trời, biến tần inverter và hệ thống ắc quy lưu trữ. Trong đó tấm pin mặt trời và ắc quy lưu trữ là 2 bộ phận có mức giá cao nhất và hiện tại ở Gp solar có rất nhiều gói điện mặt trời có công suất khác nhau với nhiều mức giá khác nhau để quý khách hàng lựa chọn.</p>

<h3 style="margin-left:auto; margin-right:auto"><strong>Báo giá điện năng lượng mặt trời cụ thể theo từng gói:</strong></h3>

<p style="margin-left:auto; margin-right:auto"><a href="https://gpsolar.vn/dien-nang-luong-mat-troi-gia-dinh.html">Hệ thống điện mặt trời cho gia đình</a> có nhiều công suất khác nhau từ nhỏ đến lớn. Và mức giá của từng gói hệ thống tùy thuộc vào công suất của hệ thống cũng như lựa chọn loại nguyên liệu điện mặt trời để lắp đặt. Tại Gp solar thì chúng tôi chuyên sử dụng các loại vật liệu điện mặt trời hàng đầu như pin mặt trời Ja solar, pin mặt trời sharp, biến tần Sma, biến tần sungrow &hellip;</p>

<p style="margin-left: auto; margin-right: auto; text-align: center;"><img alt="lắp đặt điện mặt trời cho gia đình " src="https://gpsolar.vn/wp-content/uploads/2017/11/lap-dat-dien-mat-troi-cho-gia-dinh-2.jpg" /></p>

<ul>
	<li style="margin-left: auto; margin-right: auto;">Đối với những hệ thống điện mặt trời cho gia đình bạn có thể chọn các gói công suất như: 1kwp, 1.5kwp, 3kwp, 5kwp&hellip; mức giá trung bình của gói điện mặt trời 1kwp có chi phí khoảng 20 triệu đồng.</li>
	<li style="margin-left: auto; margin-right: auto;">Còn đối với các hệ thống điện mặt trời 3 pha có công suất cao cho doanh nghiệp thì hiện tại Gp solar có những gói công suất như sau: 10kwp, 12kwp, 16kwp, 22kwp, 34kwp, 42kwp, 58kwp, 124kwp&hellip;đây là những <strong><a href="https://gpsolar.vn/dien-mat-troi-cho-doanh-nghiep.html">hệ thống điện mặt trời cho doanh nghiệp</a></strong>, xưởng...cần lượng tiêu thụ điện năng lớn.</li>
</ul>

<p style="margin-left: auto; margin-right: auto; text-align: center;"><img alt="He thong dien mat troi tren mai | GPsolar" src="https://gpsolar.vn/wp-content/uploads/2021/03/He_thong_dien_mat_troi_tren_mai-1024x683.jpg" /></p>

<ul>
	<li style="margin-left: auto; margin-right: auto;">Mức giá lắp đặt điện mặt trời cũng tùy thuộc vào gói hệ thống bạn chọn và loại thiết bị điện mặt trời lắp đặt nữa.</li>
</ul>

<p style="margin-left:auto; margin-right:auto">Vậy nếu hiện tại bạn đang có nhu cầu lắp đặt điện mặt trời cho gia đình hay cho doanh nghiệp thì bạn hãy liên hệ với Gp solar để biết chính xác được hệ thống điện năng lượng mặt trời giá bao nhiêu và mức chi phí bạn cần bỏ ra cho nhà máy điện mặt trời riêng biệt của bạn nhé.</p>
